老老實實再搞機場會我地會内部分裂

話就話唔割 但大家都有不滿 而依個不滿個程度好大

對和理分來講 機場係聖地 好難接受有衝擊場面

對勇武來講 機場同其他地方一樣 無咩神聖不可侵犯 要塞就塞 圍人可以照舊圍

機場依個地方爭議性實在太大 個個都係連登互
屌到傻

如期 分岐咁大 不如為佐整體不如停一停先

再互屌已經無意思

而家停就真係分裂
唔割 聽日繼續

嗰班人係警察扮示威者 煽動架 睇個樣都似係警察 好明顯 請廣傳

岩。

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

不分化不割！

其實點打點暴力都好
大家仲記唔記得示威者俾人打到仆街
捉左都照打，骨折既有，咳血既有，爆撚埋眼⋯
係我地太天真定佢地太殘忍

請大家認真諗下 解決唔到分岐的 不如押後先

等大家都冷靜下

同時機場要派和理非去道歉 同稅局一樣

我淨係想靜坐機場 和你飛嘅回合
勇武其實唔需要出手

警察扮示威者做野打人做場戲！

我地可以點？

條友仲開記招！ 非法禁固呀家陣

818

互屌都入左機場先，ok?

唔停 有部分和理非接受唔到連登又屌到飛起
到時不滿累積就變真割

和理非夠人既洗撚做野咩

政府搞咁多野
證明癱瘓機場好有用

唔會割

既然明知前線有鬼，就將打人呢樣野spin返去黑警到，話係佢地煽動

我支持示威，但影響到人上落機真係會失去民望，亦無辦法達到我地要既效果！

唔夠冷靜，不如唔好去機場啦

讚成不要用機場夢遊
因為做得太揚有晒藉口開槍
要轉場夢遊

一定要去，靜坐又好道歉又好，但唔好再因爲捉鬼而搞到分化

機場從此冇得和理非

唔好再care有鬼冇鬼
我地出黎係示威 唔係捉鬼
冇人清場唔需要捉鬼
請專注示威

係休息
大家都要休息

唔搞咁去邊？返屋企訓？

都味收工就出佐手 太快手做野又唔預告

港鐵不合作要顧打工仔感受
癱機場要顧遊客感受

上街買觀星筆比人打，告
612比人爆頭棍打吸氣
721元朗返屋企比人教仔
811無埋隻眼
邊個顧我地感受？

機場咁成功都可以咁多人內訌
你地係未要光復香港㗎？
核彈都唔割得個講字？
自己人都未包容到你包咩容旅客啊

咁和平你返屋企睇班狗官記者招待會食花生

下下都話警察煽動，咁大個人明知現場有鬼都唔分析下 人哋講乜都跟住做
唔該你地自己思考下係咪要用私刑先啦 而家咁樣同黑警有咩分別

818見

我真係唔覺得今日勇武有出過手
唔好再喺道分門分派
大家都係香港人

覺得有問題點解唔係落場同機場手足傾？你係屋企就叫大家唔撚搞機場？

贊成

停乜撚野呀

黑警一早派晒卧底做煽動

大家冷靜

agger 不如set定個日期 講明818之後每日做 等旅客有心理準備唔好黎

係連登散水撚話聽日再塞 好啦 完全唔夠人啦 人地現場諗計又呢樣唔得個樣唔得 咁聽日比返個場你地 睇下幾多人去囉

共產黨兩邊都開post用晒勇武﹑和理非既論據互屌，等你地對號入座炸

其實唔機場事

係自從811知道會放鬼之後個個掛住捉鬼

冇晒互信，用「有鬼」嘅解釋一啲自己唔啱心水嘅嘢

你買機票都唔會係買幾日後啦....

搞，但俾旅客出入，完。

要繼續就要做足文宣
夠人先有用
要令AA自己話停飛
唔係自己人出手阻旅客

817又有 818又有
唔洗做文宣咩
818 重要大遊行 準備工作都好多

機場再唔押後 好容易分裂 大家對機場行動分岐諗法差太遠了

係

要完結，必須係贏住咁走，聽日絕對要和理非完場

勇武唔係咁諗你唔解決個分歧講咩都無用

政府搞咁多野
證明癱瘓機場好有

知唔知點解現場D 差佬走哂?
因為放哂D鬼入黎, 食緊花生

推

你講得岩
所以應該每日機場

聽日肯定唔夠人
勇武咪撚唸住勇武機場呀仆街

大家心目中做法差太遠 唔係外界問題係依邊就因為機場做法問題分裂

大家都接受唔到/無共識 再做落去分裂佐 個運動就byebye

立場哥哥都叫大家理性思考下
唔好俾仇恨支配自己

全部人散水去第二度睇戲

回歸社區對抗黑警回氣，有街坊幫拖拎返士氣

問題係大家對做法的諗法相差太遠 先會屌來屌去

我唔信幾隻鬼三毛可以完全spin到全連登互屌

返完工先黎唔得?咁大決定有無商量先?
不割蓆下次會做得更好

忽發奇想

尋日籌款超額一倍 有無可能叫攬炒巴登多次報

不過今次係向機場停運受影響旅客道歉

有NOISE 有CREDIT 仲可以重申五大訴求

一次過滿足香港人三個願望 大家又唔洗內鬥同再嘈

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

繼續

你真係當勇武傻㗎喎，自己打稻草人？

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

今日真係同平時好唔同，有班人連職員都差d 想打，又block 晒d 路，唔畀d 旅客一家大細d 老人家行過，之前都唔係咁

小心有鬼

解散軍

落過一次 之後返佐屋企

機場咁撚多人 點有共識 最後都要係平台拎唔同人共識的啦

仲有邊可以轉 你講？
差唔撚多18區都玩晒
依家機場有小小唔如意就係到指責巴絲有咩用？

無人話唔得 你咪睇下今日放工多左幾多人囉 聽日還撚哂成個場比你

聽日再去機場！！日撚日去！！直至818

今日衰衝動，不斷進步

機場只玩和理非

不割

光復香港，時代革命

因為再玩 我地會分裂 大家對機場行動個睇法做法相差太大

可以照去機場
但問心control唔到情緒的人暫時唔好join和你飛回合，冷靜返先

搞機場冇錯係會令政府驚，但影響外國旅客，破壞示威者形象既話會令外國輿論都割埋𥱊，到時就真係輸...

好多時有event大家就出嚟支持撐場
但好多人都唔知係做乜
到底係想宣傳定癱機場
到底係要搞彎經濟定輸出革命

連目的同行動方向大家都唔清唔楚時好易出事

星期一好成功喎

依日搞成咁 重有人去就奇
如期互屌 就不如押後佐先 再諗下點做好D

次次搞機場都成晚連登互屌真係無意思

不分化 不割蓆

唔想承認
但今日真係過咗火
最怕有人818都衝動累事，仲未計會有鬼
只會嚇走和理非

利申：和理非

不分化不割席
講撚到口臭

求下大家要獨立思考下，唔好俾情緒帶住走。
見到有人搞事唔好第一時間衝埋去，企開小小諗清楚睇清楚先行動

係 搵佐共識先 大家對做法都有太多的諗法

呢d叫 collateral damage
唔該唔好吓吓用'外國人'三個字就要怕喇
呢度係我哋屋企，唔係佢哋屋企，OK?

正想表達
有唔少記者twitter 覺得剛才勇武失去理智

16號好似仲有攬炒巴個集會

星期一做法門檻好高 個日好多人射波去機場

不如搵共識唔夠人要點做

星期一點解會得 係夠人 今日點解唔得 你問下冷氣和理非去哂邊 成晚開post 割席

除咗向外宣傳
我覺得而家大家好忽視內部宣傳

根本就係一半想輸出革命一半想癱瘓
唔係話唔可以一齊做但真心成效唔會大
而家就有種兩邊都輸嘅感覺
唔係想散播失敗主義但係一定要達成共識先

請問冇做錯道咩歉？

愛的香港人… 唔好俾憤怒蒙敝理智 勿忘初衷
我地爭取嘅五大訴求 為咁多位義士討回公道
捉鬼黎打 阻住救護 真係無補於事
但話咗不分化 都不割蓆
每次都有吸取到嘅經驗 我地下次做得更好!
加油

機場幾時都得，，set deadline, 集中818 好過啦

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

17重有教師集會 有堔圳人士傳過要教老師

講真 前線真係唔使入機場
留返俾和你飛啦

道歉其實是行動的一種，這樣不叫停一停。

堅持不分化不割席
每次有動搖，都記住邊個係我哋嘅共同敵人，乜嘢係我哋共同目標

不過都希望勇武有時唔好衝動
一方面會失民意
另一方面係我唔想你哋送頭呀

達成共識唔一定要統一方向
但一定要大家有共識有啲咩係一定唔可以做

星期一個個嬲到仆街 波都射撚埋
個基數就差好遠啦

就係咁先要繼續
今日發生左事 聽日會識得應對

鬼就永遠捉唔晒
但係keep住捉鬼就會開始分化

警嫂真係好多水呀

你可以諗下點解今日現場既人要衝動 係小人就乜都唔做既下次一早講 即刻返去訓

咁咪現場想做arrival hall咪arrival，想去departure hall咪departure hall，有咩好屌？有咩好分裂？

又話兄弟爬山，各自努力？唔認同對方做法就要直屌？各有各做唔得？
唔通係連登就會有共識？又冷氣軍師決定現場行動？

所以要搵共識 連塞爆方法 定 阻人方法都無共識的時候 又會互屌 根本性問題唔解決就晚晚互屌

請成立獨立調查委員會，調查有否公安/警察/黑社會混入示威者 不讓急救員&救護員救人

6月16號遊行夠成街無黑警

係咪又係放哂鬼去遊行？

雖然鬼係要捉，呢個場面亦不太樂觀，但正如天琦都話危難關頭更加需要理性同思考！堅持不分化！不割席！加上要歸邊的話一早都歸哂㗎啦！大陸又一直抹黑我地係暴徒，就算幾和平佢都照會抹黑你暴力，有乜好擔心，反而對外國嗰方面文宣組要加大力度小心描述今晚的狀況。而家我地只需要檢討改進同繼續五大訴求！警察做到幾出面幾肉酸都可以繼續耍無賴，都有人盲撐，都無人分化佢地，我地唔好小小野就散哂軍心互屌！

問題係2個活動互相影響啊 大家對做法諗法又差別好大 唔互屌就假

唔準講負面說話

聽日希望都有咁多人

仆街係鬧警察㗎！

整度懷疑係警察精心設計

一家大細鬼婆如果歐洲機，你阻住唔比佢登機。
你自己諗下佢損失左幾多。

唔好同我講我地冇左隻眼，我都好撚痛心。
但係果個係外國人黎，衰d講句係唔關佢事

英國機場罷工影響9萬名旅客

機場第二日都已經咁多劇本 證明對家好重視機場

咁開槍未啊？

p牌仔又出嚟吹風

要去同旅行道歉

[突發] 原來機場帶頭踩疑似公安既人係黑警扮, 文宣快D做野!

唔知可唔可以用哩個po做少少文宣
可以用嚟俾唔太用連登嘅人睇

——————————————————————
經過今晚之後 覺唔覺前線手足要set返一堆軍規？

停！推818！

唔叫停 大家會互相觸犯大家覺得的原則

咁就又排分化 運動持續 大於 機場

要我哋同佢哋一樣無人性?

你諗下先啦

超多鬼玩緊分化

勇武尊重和理非，正如和理非尊重勇武

[置頂] 和理飛814

係冇領袖帶領 冇大台
人多自然多猜忌
好似你地最近知道有鬼之後
每見到唔岩睇既post 唔岩聽既說話
你就覺得人係鬼

又唔見77 712個時你地有呢個念頭？
根本而家條main stream周圍太多noise
人腦開始消化唔到咁多資訊同情緒

運動去到呢個階段
如果再冇領袖 從上至下咁傳達指令
我地內部既分裂只會以幾何級數咁散發出去

外國罷工當食生菜啫, 你宜家性質唔係罷工, 係非職員阻礙運作
同埋英國都話有其他機場走到, 香港就一個咁大把, 你真係叫人上深圳搞掂?

要靠集體智慧搵共識

機場行動性質

做法

影響

結果

真係要大家諗下 再拎到多數意見 大家都認同會去做文宣的

我覺得最需要檢討嘅係前線冇咗思考能力
話就話每個人係獨立嘅
但好多人好容易被人慫恿就做

以後做嘢希望每個人都諗一諗
唔好人講咩就做咩

尤其而家有好多鬼
唔好覺得自己會分到
我地係有腦嘅 識得思考
唔係好似popo咁跟order就做

我知大家都好嬲 好憎黑警同政府嘅所作所為
但越嬲越要冷靜 嬲同衝動係唔會解決到件事

有大台都係仆街 大台都要有人聽先叫大台
唔人聽叫垃圾台

同埋我相信無人膽做 捉佐有排判

真心，我去左機場三日，今日氣氛咁，我好擔心會少好多和理非....勇武和理非缺一不可！大家檢討定返d rules 唔打救護記者，得唔得？

不割蓆、 不分化只係想認真檢討…… 亦沒有可以割席分化的地方、因為今天既不勇武、也不和理非…… 我吔要控制情緒、勇武唔係匹夫之勇呀，而係做和理非唔敢做但必須做的行動！和理非唔係發呆玩手機呀、而係為必須既行動做文宣！要對得起之前食子彈、被捕、被圍毆的手足。 成日都話打緊仗、無紀律、無目標，打咩撚野仗呀？分清楚乜嘢係目標、乜嘢係手段是常識吧？

好多人都以為琴日小勝一仗之後會更加識得玩, 但係睇返個現實好多人其實都未掌握到 be water…… 明明系話hit and run.... 但系今日圍住條友hit左d咩？ 圍住佢幾粒鍾、同旅客開曬拖其實系hit左d咩？淨係識叫人唔好走、留低有野做先得架，有得做咪返黎law, 一句散水撚就想叫人唔好走係同目的無關架。

我相信大家都冇諗住割席 ，只係想認真檢討…… 其實捉鬼還捉鬼 、我認為捉鬼最大嘅用途就係畀佢哋攬曬所有衝擊嘅責任…… 完。 之後唔該做番自己嘅嘢…… 五大訴求、保護手足。

根本全部都係鬼做

首先和理非同前線都唔好再捉鬼先
捉嚟一啲意思都無仲累到手足之間無哂信任
做左就做左，見到唔對路有人起勢煽動叫其他人做野
冷靜返深呼吸，叫佢自己帶頭做

同埋機場始終新戰場大家都未識玩
玩得差係正常，輸左咪輸左
返去抖抖行下和理非冷靜一下再賽後檢討
商量下下一步點做，有啲咩共識係手足之間一定要知
有咩原則係一定要守
我地再嚟過

推呢個

雖然意見分歧，但不割蓆

機場一定要繼續搞 但建議停幾日
可以用大遊行做個deadline
呢幾日大家多啲討論攞到共識先
同埋要時間消化呢幾日嘅事同拆解政府新策略(臥底)
抗爭唔係請客食飯 但更加唔係幾個星期或幾個月可以完成嘅事 停幾日思考下未必係壞事

聽日要停
意見而家好大分其

[緊急分析]法！不！責！眾！

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，失民意呀失民意呀，
都唔知係五毛定真心膠，
你地真心覺得有抗爭方式係有效，而又乜人都阻唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
香港又唔係民主政府，會聽民意，
你仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人同你一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫你打政府?
自己香港要靠自己救，唔係齋靠民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
各有各做，核彈都唔割

係唔完美
但可接受
亦要改善、改進

搞清楚搞機場嘅目的係咩 如果係停飛
今日宣布取消航班嘅時候一早走得

如果打救護 打記者 打議員 咁同黑警有咩分別
我睇到好反感 我唔介意你對啲公安打幾拳 但唔好打死人

不割 冷靜思考
全力推818 停機場一切活動

其實搞機場嘅重點唔係對外國旅客宣傳咩？

關於分化 我有少少嘢想講

今晚重點係黑警拔槍

部分手足睇法唔同 所以連登手足都互屌
連登都互屌 你諗下出面會變成點

機場係返arrival 繼續文宣
勇武保留實力到818
推818

有人就有辦法唔割
齊上齊落

文長 經過今日 我有少少野想講翻

冇人話要勇武機場 今日唔撚夠人先咁做
宜家又要俾你地分割 其實真係好撚灰

其實你見班人係鏡頭得個up字 永遠唔出手 就知係鬼

我同大家講，機場敗象已呈

因為你班仆街阻外國人走人哋就會要求政府做嘢
佢哋會話：香港人抗爭關我咩事？！ 點解要我做抗爭籌碼？ 我想返屋企，我要見我家人，我討厭佢哋，希望香港政府做啲嘢

之後咪叫外國人離開一陣差佬入嚟清場囉
就算冇人咁講佢都可以自編自導姐，鬼知真定假咩
總之佢而家好有籍口清場，因為係你哋阻住人，責任係示威者，當大家有共識示威者阻住晒政府就狠狠做嘢，相信亦都會有好多人支持

冇㗎啦玩完啦，連最後希望嘅機場一根稻草都冇埋
上面大把人仲話唔去盡啲政府唔會回應，相信政府唔使回應你，因為已經清咗場，係你比機會佢
急進，唔識睇長遠，唔識睇大Picture學咩人玩政治，快撚啲多謝衝衝子啦

借位P牌開唔到第二個post！

打死 i love hk 有用咩？

（建議文）政治問題，機場解決！

機場係我地最大武器，呢兩日少少人已經起到作用，但係好傷心，大家努力左咁耐，為左打一隻鬼？打一隻鬼有用咩，打死佢可以幫我地完成五大訴求，真係好想喊！

今晚成件事好簡單，分開機場內外

1:有公安，你捉到佢影晒證件，大家已經完成任務，打佢有意思？打到佢上白車，再唔比佢走，唔比傷者離開！好啦，防暴黎，白車走左，防暴上返車，不斷有人掉野，到全部上晒車，你又堵路路比佢走！明明係「和你飛」點解要將行動升級，比藉口佢出防暴！最後搞到有手足被拉，有黑警出真槍！

2:其實同第一☝️好似，有人捉到I ove u 藍衫，影晒相，點解又要打佢，好多個大大隻不斷過要打，你打死佢有用？好明顯係，大隻老不斷煽動打人，要製造示威者係暴徒，用私刑，圍住叫大果幾個就係鬼，黑警扮/中聯辦用維穩費請人做既苦肉計，我勇相信打人既唔係前線所為！

總結以上兩點：要你兩日和理飛失那民心，要國際社會睇到暴徒形象，用私刑，要你輸輿論⋯

我地可以點做：
冷靜，再冷靜，主張用私刑既，大家散開，退後三步，睇佢自己打唔打，佢出手大家一齊阻止佢，我地要有共識，打如果有意義，我支持，但如果冇純粹發洩，咁唔好意思我會阻止。

好明顯係，依定示威者入面滲透者開始行動，目的係要你分化割蓆，用社會輿論令你隊型潰散。

其實我地搵到突破點：政治問題，機場解決！今晚好明顯有遊客機場重係運作，班狗係路會衝入黎，睇直播見到晒，條界線好清晰！我會繼續晚晚收工入，放假入，懇請各位前線克制，保護我地一班「和你飛」！

最後重申，五大訴求，不分化，不割蓆，放核彈都唔割。提防煽動，小心捉鬼，捉到影證物，放佢走！

屌你老母，唔割既話就唔會輸

又叫人唔好去機場

其實唔係衝擊
而係真係唔支持捉鬼 同綁鬼
打鬼
大把鬼 捉得幾多
捉到打完又點
綁住又點

唔支持=\=割

不割蓆 不分化 不篤灰
純討論

聖地，真係笑撚咗，金鐘人？

一,唔係機場神聖不可侵犯,而係你文宣話和你飛,唔係阻你飛,又話和理飛主場,點知貨不對辦

二,打救護係咩玩法(當然有可能係鬼)

概然不分割

停一停，設死線先好嘛

其實可唔可以圍翻行政機關
癱瘓機場只可以製造短期經濟壓力 但係政府好似唔多care

我有去 一句和里非落樓下 不接受討論

不如真係各方都冷靜一下先
唔係割同唔割
最緊要係行動真係要慢慢升級
今日大家情緒都好高漲
機場係和理非場合
好擔心大家會出事

［中計撚、散水撚、捉鬼撚入黎］「做法不完美，但可接受，要改善。」

幾同意你嘅講法

尊重前線 團結才是力量

【突發】許志安回應機場事件

可以塞機場, 但唔好塞出境, 人數去到咁上下, 機管局自己會停架啦
洗咩示威者出手停?

起我底睇我岩岩個POST你就明有咩分別

我只係想理性分析事件，阻人上機的行為係做得唔好，請問遊客有幾多人，香港人被克警使用過分武力，大多數遊客有冇出來指責，佢地的領士官，有冇出來指責克警和香港政府，遊客唔係長期留在香港，遲D走對佢地只會做成不便，但係阻遊客上機，會對政府和北京，航空公司造成壓力，北京要10月1日前清場，之後大清算，你看國泰就知道，所有參加過這場運動的人會有各式各樣的追究，過往的運動，日晒雨林，受傷的受傷，拉的拉，比克警圍打的多的是，但在機場有遊客，有機場保護市民，易守難攻 ，在機場大家只要捉鬼，拍攝佢地的所作所為，吳好分化，可長期抗爭，對抗一個不公義的政府，5年10年都可以，雨傘失敗在於長期留守，在機場無必要留守，只要機場講暫停，便可以回家，真正做到，不被捕，不受傷

係變相佔領區